<!-- ====================================================================
	Anomalous RF Signals
    Author: Catspaw
    Source: https://www.moddb.com/members/catspawmods/addons
    Version: 1.2

    Permission granted to freely translate into any language.
===================================================================== -->
<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<string_table>
	<string id="st_note_rf_tip_name">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера</text>
	</string>
	<string id="st_note_rf_tip_desc">
		<text>Клочок бумаги, похожий на выдержку из письма или записки из дневника, описывающий RF-частоту, которую автор счел полезной.\n \n
		%c[ui_gray_2]PROPERTIES:\n
		%c[d_cyan] ? %c[ui_gray_2] личные вещи\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_note_rf_tip_controller_name">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Контролёр</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_controller">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Контролёр</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_controller_text">
		<text>
			Клочок бумаги, похожий на выдержку из письма или записки из дневника, описывающий RF-частоту, которую автор счел полезной.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_controller_text2">
		<text>
			\n \n"...он сказал, что тайник будет слышен на частоте 145 МГц, но ничего не было. Однако произошло нечто странное. Я начал улавливать помехи на радиочастотном приемнике - один раз это даже было похоже на голос, или мелодию, но ничего внятного.\n \n
			Вскоре после этого у меня начались головные боли, помутнение зрения, шёпоты в ушах, мир потерял краски - все обычные признаки того, что контролёр где-то неподалеку. И вот, в кои-то веки я увидел этого ублюдка раньше, чем он увидел меня.\n \n
			А этот радиочастотный шум? Мне не привиделось, он оборвался, как только голова твари разлетелась на куски."\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_note_rf_tip_poltergeist_name">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Полтергейст</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_poltergeist">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Полтергейст</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_poltergeist_text">
		<text>
			Клочок бумаги, похожий на выдержку из письма или записки из дневника, описывающий RF-частоту, которую автор счел полезной.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_poltergeist_text2">
		<text>
			\n \n"....сказал нам, что мы поймаем сигнал на частоте 219 МГц, но ничего не было слышно. Затем внезапно я начал улавливать помехи на RF-ресивере- один раз это даже было похоже на голос или какую-то мелодию, но ничего четкого не прозвучало.\n \n
			Вскоре после этого у меня начался странный звон в голове и появился синий оттенок в зрении, вокруг стало плавать всякая хрень - помните, когда такое было в последний раз? Это был еще один полтергейст, и я сразу же удрал оттуда, как только увидел его.\n \n
			А этот радиочастотный шум? Только стоило мне отойти от здания на пару сотен метров, и он сразу прекратился."\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_note_rf_tip_burer_name">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Бюрер</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_burer">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Бюрер</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_burer_text">
		<text>
			Клочок бумаги, похожий на выдержку из письма или записки из дневника, описывающий RF-частоту, которую автор счел полезной.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_burer_text2">
		<text>
			\n \n"...и не было ничего похожего на то, что они говорили относительно 106 МГц. Вместо этого я начал получать всевозможные помехи на моем RF-ресивере - один раз это даже звучало как голос, или мелодия, но я ничего не мог разобрать.\n \n
			Но прикинь, помнишь, как мы столкнулись с тем бюрером на севере? Это было то же самое, со странным оттенком в зрении и галлюцинациями, дерьмо летало по воздуху. Мы увидели его только один раз, но успели убраться оттуда до того, как он нас заметил.\n \n
			Но этот радиочастотный шум? Снизился, как только мы отошли достаточно далеко, может быть, на несколько сотен метров. Никогда раньше не слышал ничего подобного на сканере, но предупреждение, вероятно, спасло нас."\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_note_rf_tip_psydog_name">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Пси-собака</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_psydog">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Пси-собака</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_psydog_text">
		<text>
			Клочок бумаги, похожий на выдержку из письма или записки из дневника, описывающий RF-частоту, которую автор счел полезной.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_psydog_text2">
		<text>
			\n \n"...ты же знаешь, каков наш Ваня, я сказал ему, что тайник находится на 197 МГц, но этот идиот клялся, что на 190, так что мы оба достали свои радиоприемники, чтобы посмотреть, кто прав. Это, наверное, спасло мою задницу, чувак.\n \n
			Там была чертова пси-собака, так близко к лагерю - ты можешь поверить в это дерьмо? Сразу же у нас обоих начались головные боли, помутнение зрения, и мы начали стрелять в фантомных собак, которых на самом деле не было.\n \n
			Но вот что - каждый раз, когда один из фантомов подбирался близко, мой радиоприемник начинал сходить с ума от помех. А у Вани? Только один раз пискнул, когда на него прыгнула реальная тварь. Бедный Ваня."\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_note_rf_tip_af_ring_name">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Белый обруч (Артефакт)</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_ring">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Белый обруч (Артефакт)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_ring_text">
		<text>
			Клочок бумаги, похожий на выдержку из письма или записки из дневника, описывающий RF-частоту, которую автор счел полезной.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_ring_text2">
		<text>
			\n \n"...Я подумал, что в этом районе уже все вычищено, так много времени прошло после выброса, так что я решил попробовать отыскать тайник, о котором говорил тот новичок.\n \n
			Может, 23 МГц - это была не та частота, но никакого тайника там и в помине не было. Однако удача, видимо, была на моей стороне, потому что я уловил кое-что еще - странные электромагнитные помехи вроде как.\n \n
			Они были весьма локальны, может быть, с разбросом в 40-50 метров или около того, но эти помехи привели меня прямо к артефакту "Белый обруч"! Мне все же пришлось достать свой детектор, когда я был достаточно близко, но я был очень рад, что у меня был с собой RF-ресивер."\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_note_rf_tip_af_electra_flash_name">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Вспышка (Артефакт)</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_electra_flash">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Вспышка (Артефакт)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_electra_flash_text">
		<text>
			Клочок бумаги, похожий на выдержку из письма или записки из дневника, описывающий RF-частоту, которую автор счел полезной.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_electra_flash_text2">
		<text>
			\n \n"...Я подумал, что в этом районе уже все вычищено, ибо уже так много времени прошло после выброса, поэтому я решил попробовать найти тайник, о котором мне рассказал один мой приятель.\n \n
			Может быть, 124 МГц - не та частота, но никакого тайника поблизости не было. Однако удача, видимо, была на моей стороне, потому что я уловил кое-что еще - странные электромагнитные помехи какого-то рода.\n \n
			Они были довольно типо локальны, может быть, сорок-пятьдесят метров разброс или около того, но эти помехи привели меня прямо к артефакту "Вспышка"! Пришлось достать детектор, как только я подошел достаточно близко, но я был очень рад, что у меня с собой был RF-ресивер."\n
		</text>
	</string> 

	<string id="st_note_rf_tip_af_electra_moonlight_name">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Лунный свет (Артефакт)</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_electra_moonlight">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Лунный свет (Артефакт)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_electra_moonlight_text">
		<text>
			Клочок бумаги, похожий на выдержку из письма или записки из дневника, описывающий RF-частоту, которую автор счел полезной.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_electra_moonlight_text2">
		<text>
			\n \n"...Я решил, что искать уже нечего, и решил попробовать просканировать на старой частоте с тайником.\n \n
			Может быть, 57 МГц - это не то, что было нужно, потому что я не получил никаких сигналов от никаких тайников. Но, видимо мне повезло, потому что я уловил кое-что еще - какие-то странные электромагнитные помехи.\n \n
			Они были довольно локальными, может быть в пределах сорока-пятидесяти метров или около того, но эти помехи привели меня прямо к артефакту "Лунный свет"! Всёравно Пришлось достать детектор, как только я подошел достаточно близко, но я был очень рад, что у меня с собой был RF-ресивер."\n
		</text>
	</string> 

	<string id="st_note_rf_tip_af_black_spray_name">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Чёрные брызги (Артефакт)</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_black_spray">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Чёрные брызги (Артефакт)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_black_spray_text">
		<text>
			Клочок бумаги, похожий на выдержку из письма или записки из дневника, описывающий RF-частоту, которую автор счел полезной.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_black_spray_text2">
		<text>
			\n \n"...Я подумал, что местность уже подчистили, спустя столько времени после выброса, и решил проверить, продолжает ли передавать сигнал потерянный стариканом портфель.\n \n
			Возможно, частота 89 МГц была неправильной, но никакого тайника поблизости не было. Повезло мне, видимо, потому что я уловил кое-что еще - странные электромагнитные помехи какого-то рода.\n \n
			Помехи были из одного места, ха, нет, не оттуда! Типо, в пределах сорока, может, пятидесяти метров, но эти помехи привели меня прямо к артефакту "Чёрные брызги"! Пришлось достать детектор, как только я подошел достаточно близко, но я был очень рад, что у меня с собой был RF-ресивер."\n
		</text>
	</string> 

	<string id="st_note_rf_tip_af_full_empty_name">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Полная пустышка (Артефакт)</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_full_empty">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Полнай пустышка (Артефакт)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_full_empty_text">
		<text>
			Клочок бумаги, похожий на выдержку из письма или записки из дневника, описывающий RF-частоту, которую автор счел полезной.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_full_empty_text2">
		<text>
			\n \n"...Я подумал, что район уже вычищен, спустя столько времени после выброса, и решил посмотреть, смогу ли я найти тот потерянный тайник, про который мы услышали.\n \n
			Может быть, 236 МГц - не та частота, но поблизости не было никакого тайника. Однако удача, должно быть, была со мной, потому что я уловил какие-то сильные электромагнитные помехи.\n \n
			Помехи были довольно локальными, может быть, в пределах сорока-пятидесяти метров, но эти помехи привели меня прямо к артефакту "Полная пустышка"! Всёравно пришлось достать детектор, как только я подошел достаточно близко, но я бы скорее всего его не нашел без RF-ресивера."\n
		</text>
	</string> 

	<string id="st_note_rf_tip_af_ice_name">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Снежинка (Артефакт)</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_ice">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Снежинка (Артефакт)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_ice_text">
		<text>
			Клочок бумаги, похожий на выдержку из письма или записки из дневника, описывающий RF-частоту, которую автор счел полезной.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_ice_text2">
		<text>
			\n \n"...Я подумал, что местность здесь уже вычищена, спустя столько времени после выброса, поэтому я пошел искать тайник, который получил от медика.\n \n
			Возможно, 178 МГц - была не той частотой, но поблизости вообщем то не было никакого тайника. Должно быть, удача мне улыбнулась, потому что я уловил что-то еще - какие-то электромагнитные помехи, не пойму какие.\n \n
			Они исходили с одного местечка, может быть, в пределах сорока-пятидесяти метров или около того, но эти помехи привели меня прямо к артефакту "Снежинка"! Пришлось достать детектор, как только я подошел достаточно близко, но я был очень рад, что у меня с собой был RF-ресивер."\n
		</text>
	</string> 

	<string id="st_note_rf_tip_af_soul_name">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Душа (Артефакт)</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_soul">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Душа (Артефакт)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_soul_text">
		<text>
			Клочок бумаги, похожий на выдержку из письма или записки из дневника, описывающий RF-частоту, которую автор счел полезной.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_soul_text2">
		<text>
			\n \n"...Я подумал, что эта территория уже была вычищена, так много времени прошло после выброса, и решил попробовать найти тайник, о котором мне говорил торговец.\n \n
			Возможно, 302 МГц - не та частота, но поблизости не было никакого тайника. Должно быть, моя удача все-таки мне улыбнулась, потому что я уловил кое-что еще - какие-то электромагнитные помехи, по сути, просто шум.\n \n
			Помехи шли с одного места, может быть, в пределах сорока-пятидесяти метров или около того, но эти помехи привели меня прямо к артефакту "Душа"! Пришлось достать детектор, как только я оказался достаточно близко, но я был очень рад, что у меня с собой был RF-ресивер."\n
		</text>
	</string> 

	<string id="st_note_rf_tip_af_compass_name">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Компас (Артефакт)</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_compass">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Компас (Артефакт)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_compass_text">
		<text>
			Клочок бумаги, похожий на выдержку из письма или записки из дневника, описывающий RF-частоту, которую автор счел полезной.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_compass_text2">
		<text>
			\n \n"...Я подумал, что в этом районе уже все вычищено, спустя столько времени после выброса, и решил попробовать отыскать сигнал тайника, который оставил в прошлый раз.\n \n
			Возможно, я перепутал частоту и это было не 285 МГц, но поблизости я не нашел свой тайник, жаль конечно. Должно быть, мне реально очень повезло, ведь я уловил что-то еще - какие-то сильные электромагнитные помехи, причину которых я не понял.\n \n
			Я довольно долго ходил, чтобы определить источник, но эти помехи привели меня прямо к артефакту "Компас"! Пришлось достать детектор, когда я подошел довольно близко, но RF-ресивер, должно быть, уловил их на доброй сотне метров."\n
		</text>
	</string> 

	<string id="st_note_rf_tip_af_death_lamp_name">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Смерть-лампа (Артефакт)</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_death_lamp">
		<text>Аномальный сигнал RF-ресивера: Смерть-лампа (Артефакт)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_death_lamp_text">
		<text>
			Клочок бумаги, похожий на выдержку из письма или записки из дневника, описывающий RF-частоту, которую автор счел полезной.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_death_lamp_text2">
		<text>
			\n \n"...Я подумал, что район уже вычистили, за столько-то времени после выброса, и решил попробовать отыскать тот тайник. Ну.. о котором ты мне говорил еще.\n \n
			Возможно, частота 321 МГц была неправильной, но я ничего не мог уловить из-за помех - как будто кто-то глушил сигнал в радиусе ста метров вокруг.\n \n
			Я почти уверен, что источником был артефакт "Смерть-лампа", вроде так он называется. Ведь ни у какого другого артефакта нету такого тошнотворного свечения. Я увидел эту проклятую штуку в самом центре скопления аномалий, и мой RF-ресивер сходил с ума, чем ближе я подходил. У меня не было защитного снаряжения, чтобы решиться туда пойти, но, по крайней мере, теперь я знаю, что сканировать."\n
		</text>
	</string> 
</string_table>
