<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<!--
	Weapons
-->

<string_table>

		<string id="st_wpn_akm_isg">
		<text>Rifle Dynamics RD-47 ISG Tactical</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_akm_isg_descr">
		<text> Специальная модель, разработанная на базе АКМ американской компанией Rifle Dynamics. Это одно из самых качественных и современных видов оружия в Зоне. Несколько партий модификаций АК Rifle Dynamics были отправлены в Украину для испытаний оружия с целью принятия на вооружение украинским спецназом, Rifle Dynamics стремилась продать лицензии на производство восточноевропейским державам. Однако испытания были .\n \n
		%c[ui_gray_2] НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Устройство: ATPIAL (Усовершенствованный лазерный прицел с подсветкой указателя цели) AN/PEQ-15 производства L3 Insight Technologies. Тактическое устройство, сочетающее в себе лазерные целеуказатели как в видимом, так и в ИК-диапазоне с ИК-прожектором. \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Оптические прицелы: Все оптические прицелы для picatinny.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушители: Rifle Dynamics ISG Sound Suppressor\n </text>
	</string>
	
			<string id="st_wpn_ak74_isg">
		<text>Rifle Dynamics RD-74N ISG Tactical</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_ak74_isg_descr">
		<text> Специальная модель, разработанная на базе АК-74М американской компанией Rifle Dynamics. Это одно из самых качественных и современных видов оружия в Зоне. Несколько партий модификаций АК Rifle Dynamics были отправлены в Украину для испытаний оружия с целью принятия на вооружение украинским спецназом, Rifle Dynamics стремилась продать лицензии на производство восточноевропейским державам. Однако испытания были отменены, и AK12 2016 был принят на вооружение вместе с AEK для сил специального назначения. Некоторые из этих ружей для демонстрации динамики винтовки и проведения испытаний на протяжении многих лет постепенно попадали в зону и используются исключительно специальными подразделениями ISG.\n \n
		%c[ui_gray_2] НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Устройство: ATPIAL (Усовершенствованный лазерный прицел с подсветкой указателя цели) AN/PEQ-15 производства L3 Insight Technologies. Тактическое устройство, сочетающее в себе лазерные целеуказатели как в видимом, так и в ИК-диапазоне с ИК-прожектором. \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Оптические прицелы: Все оптические прицелы для picatinny.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушители: Rifle Dynamics ISG Sound Suppressor\n </text>
	</string>
	
			<string id="st_wpn_ak74u_isg">
		<text>Rifle Dynamics RD-74U ISG</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_ak74u_isg_descr">
		<text> Специальная модель, разработанная на базе АК-74У американской компанией Rifle Dynamics. Это одно из самых качественных и современных видов оружия в Зоне. Несколько партий модификаций АК Rifle Dynamics были отправлены в Украину для испытаний оружия с целью принятия на вооружение украинским спецназом, Rifle Dynamics стремилась продать лицензии на производство восточноевропейским державам. Однако испытания были отменены, и AK12 2016 был принят на вооружение вместе с AEK для сил специального назначения. Некоторые из этих ружей для демонстрации динамики винтовки и проведения испытаний на протяжении многих лет постепенно попадали в зону и используются исключительно специальными подразделениями ISG.\n \n
		%c[ui_gray_2] НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Оптические прицелы: Все оптические прицелы для picatinny.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушители: Rifle Dynamics ISG Sound Suppressor\n </text>
	</string>

		<string id="st_wpn_ak74u_m1_isg">
		<text>Rifle Dynamics RD-74U ISG Tactical</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_ak74u_m1_isg_descr">
		<text> Специальная модель, разработанная на базе АК-74У американской компанией Rifle Dynamics. Это одно из самых качественных и современных видов оружия в Зоне. Несколько партий модификаций АК Rifle Dynamics были отправлены в Украину для испытаний оружия с целью принятия на вооружение украинским спецназом, Rifle Dynamics стремилась продать лицензии на производство восточноевропейским державам. Однако испытания были отменены, и AK12 2016 был принят на вооружение вместе с AEK для сил специального назначения. Некоторые из этих ружей для демонстрации динамики винтовки и проведения испытаний на протяжении многих лет постепенно попадали в зону и используются исключительно специальными подразделениями ISG.\n \n
		%c[ui_gray_2] НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Устройство: ATPIAL (Усовершенствованный лазерный прицел с подсветкой указателя цели) AN/PEQ-15 производства L3 Insight Technologies. Тактическое устройство, сочетающее в себе лазерные целеуказатели как в видимом, так и в ИК-диапазоне с ИК-прожектором. \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Оптические прицелы: Все оптические прицелы для picatinny.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушители: Rifle Dynamics ISG Sound Suppressor\n </text>
	</string>
	
		<string id="st_wpn_m4_tac">
		<text>M4 Tactical</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m4_tac_descr">
		<text>Colt M4A1 - штурмовая винтовка (карабин), разработанная в США на базе платформы AR-15 под патрон НАТО 5.56x45. Он был разработан в первую очередь для использования операторами транспортных средств и огневыми командами, которым требовалось более компактное и легкое оружие, чем стандартная полноразмерная винтовка, но с использованием тех же боеприпасов. Однако SOCOM США (Командование специальных операций Соединенных Штатов) вскоре должно было принять M4A1 на вооружение всех подчиненных подразделений, за чем последовало общее внедрение M4A1 на вооружение армии США и Корпуса морской пехоты.\n \n
		%c[ui_gray_2] НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Устройство: ATPIAL (Усовершенствованный лазерный прицел с подсветкой указателя цели) AN/PEQ-15 производства L3 Insight Technologies. Тактическое устройство, сочетающее в себе лазерные целеуказатели как в видимом, так и в ИК-диапазоне с ИК-прожектором.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Оптические прицелы:  Все для picatinny/weaver (за исключением прицелов Red Dot с низким креплением: Trijicon RMR, Leupold DeltaPoint PRO, Aimpoint T1 (низкое крепление), прицел Docter, 1P76 Ракурс (низкое крепление).\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушители: 5.56/7.62Nato Daniel Defense DDWave \n </text>
	</string>
	
		<string id="st_wpn_howa_type_20">
		<text>Howa Type 20 Carbine</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_howa_type_20_descr">
		<text>Штурмовая винтовка была официально представлена широкой публике в мае 2020 года. Это оружие предназначено для замены штурмовой винтовки Type 89, которая находится на вооружении около 30 лет. Новая винтовка японских сил самообороны, как и предыдущая, была разработана компанией Howa Machinery Co и использует патроны калибра 5,56 мм. Разработка новой винтовки для замены Type 89 началась по заказу Вооруженных сил Японии в 2014 году. Внешне и конструктивно новая винтовка Type 20 является своего рода средним арифметическим многих современных винтовок, таких как HK433 или CZ BREN II, и, по-видимому, не обладает какими-либо оригинальными особенностями. Однако в этом нет ничего плохого, поскольку от армейского оружия требуется не оригинальность конструкции, а надежность, низкая цена и соответствие требованиям заказчика. Остается загадкой, как и в каком количестве эта винтовка попала к участникам научной экспедиции в Зону.\n
		%c[ui_gray_2] НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Устройство: ATPIAL (Усовершенствованный лазерный прицел с подсветкой указателя цели) AN/PEQ-15 производства L3 Insight Technologies. Тактическое устройство, сочетающее в себе лазерные целеуказатели как в видимом, так и в ИК-диапазоне с ИК-прожектором.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Оптические прицелы: Все для пикатини (за исключением прицелов Red Dot с низким креплением: Trijicon RMR, Leupold DeltaPoint PRO, Aimpoint T1 (низкое крепление), прицел Docter и 1P76 Ракурс (пикатини)\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушители: Knights Armament Corporation's QDSS NT-4 5.56С…45\n </text>
	</string>
	
	<string id="st_wpn_sr25camo">
		<text>SR-25 Match Rifle</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_sr25camo_descr">
		<text>Винтовка SR-25 Precision Carbine демонстрирует исключительную эффективность при поражении целей на дистанциях свыше 800 метров, обеспечивая при этом высокую скорость и точность стрельбы на близких дистанциях. Винтовка оснащена легкой углепластиковой рукоятью типа MLOK, отличающейся оптимальной прочностью и защитой при минимальном весе, а также лазерным целеуказателем AN/PEQ-15 для улучшения прицеливания, вертикальной рукояткой для повышения устойчивости и контроля в замкнутых пространствах. В рядах фракции "Свобода" ходят слухи, что в обороте находится около тридцати винтовок SR-25. Две партии, состоящие из винтовок и запасных компонентов, были тайно доставлены в Зону неизвестным человеком. Происхождение этих партий по-прежнему остается загадкой. \n \n
		%c[ui_gray_2] НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Устройство: ATPIAL (Усовершенствованный лазерный прицел с подсветкой указателя цели) AN/PEQ-15 производства L3 Insight Technologies. Тактическое устройство, сочетающее в себе лазерные целеуказатели как в видимом, так и в ИК-диапазоне с ИК-прожектором.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Оптические прицелы:  Все для picatinny/weaver (за исключением прицелов Red Dot с низким креплением: Trijicon RMR, Leupold DeltaPoint PRO, Aimpoint T1 (низкое крепление), прицел Docter, 1P76 Ракурс (низкое крепление).\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушители: 5.56/7.62Nato Daniel Defense DDWave \n </text>
	</string>
	

	</string_table>